究竟手提電腦可唔可以自己換顯卡

有冇巴打識

焊死架喎 好似係

高階機有啲得

Asus 501得唔得

行mxm interface 既display 可以換

No

顯你老母卡

咁叫咩名呀

算啦，停啦個話題，好攰...唔鍾意咪負皮上一頁囉

叫開display卡

display 咪等於顯示

但唔等於顯

內置mxm
外置有thunderbolt

顯卡係大陸叫法

大陸仔

叫繪圖卡啊戇鳩

On9學人反

顯示你老母卡

真心唔明講顯卡有乜問題 on999

繪圖卡通常講緊fire pro / quadro個類畫圖，workstation用既卡

Zenbook pro?
焊死嫁
俾你有得換都無用
個散熱都唔夠
最後一樣降頻變垃圾

一係換機
一係等外置顯示卡普及（宜家做到都好撚貴）

屌你老母柒少陣當幫忙

叫開graphic card

柒少陣喇屌

問得依條問題既其實就已經知道係唔換得